睇完熊仔頭條新片喊到成隻狗咁

我先真係一直係你隔離嗰個呀。
我唔想陪你做你同佢做過既野呀
唔想你同佢做咩都係為左佢。

啲回憶返哂黎....

Push

哇
打個標題 再講自己感受
就宣傳撚
放下自已生活相 打下感受
係咪叫 生活撚
放下去旅行啲相
係咪叫旅行撚？
講下波
係咪叫波撚
開成人台
係咪叫淫撚？
打報警撚係咪叫報警撚？

打999係咪報警撚先啱

打手？

link 都冇post 都叫打手
你是咪on 9
講下自己感覺都比人話係打手

屌得好！

其實愛情呢家野 大家係生命中尋大家開心姐

唔係咁講呀
我一生為愛追尋

慘豬

咁你講完佢有咩反應

剩係睇到呢幾句
我已經down左.....

反而唔鐘意呢段（呢種心態）